許智安生涯最巔峰之作

安哥啲歌真係幾正
屌打好多而家既男歌手

尖尖尖

流淚行勝利道都幾好聽

沿途就算跌要跌得好看 才能不自責 報答別人厚望

睇撚咗許晉安

好多歌都好好聽

昨遲人